# README #
A aplicação tem como objetivo automatizar o acesso em um site.
### What is this repository for? ###
Esse repositorio tem o objetivo de apresentar os códigos de automação.
### How do I get set up? ###

Para configurar basta inicializar o projeto em uma IDE que suporte a linguagem Java e sua bibliotecas. 